# Программа соритровки слиянием файлов
## Сборка проетка через Maven:

mvn clean package

Проект собирается в директории bin

* ./bin/classes/inputFiles - Директория для входных файлов;
* ./bin/classes/outputFile - Директория для выходного файла;

После сборки программы в корне проекта появится ярлык для запуска sort-it.exe

### Параметры программы задаются при запуске через аргументы командной строки, по порядку:

1. режим сортировки (-a или -d), необязательный, по умолчанию сортируем по возрастанию;
2. тип данных (-s или -i), обязательный;
3. имя выходного файла, обязательное;
4. остальные параметры – имена входных файлов, не менее одного.

###    Примеры запуска из командной строки для Windows:

1. [x] .\sort-it.exe -i -a out.txt in.txt (для целых чисел по возрастанию)
2. [x] .\sort-it.exe -s out.txt in1.txt in2.txt in3.txt (для строк по возрастанию)
3. [x] .\sort-it.exe -d -s out.txt in1.txt in2.txt (для строк по убыванию)

### Информация по сборке

* Версия Java 11.0.10;
* Система сборки maven v.3.6.3;
 
